韓國瑜難忘港珠澳大橋 亦指澳門大學領先全球

高雄市長韓國瑜經濟之旅來到第三天，24日參訪澳門賽馬會及澳門大學，將前往深圳，韓國瑜離開澳門前受訪，他表示對於港珠澳大橋印象深刻，提及它的聰明設計，有6公里海底隧道，震撼畫面讓他難以忘懷。

另外參訪完澳門大學韓國瑜心得也不少，他表示澳門大學專攻幾個重點項目，在某些科學領域獨列全球，更提到澳門大學模仿英國牛津大學學院方式，創建10個學院，讓老師學生生活一起，學習也一起，大讚這樣的學習方式，未來希望高雄澳門的大學能互相切磋。

原文網址: 韓國瑜難忘「港珠澳大橋」 坦言高雄要推動賽馬不易 | ETtoday政治新聞 | ETtoday新聞雲 手機版 | ETtoday MobileWeb
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

澳門大學

同佢之前話台灣係四小龍之首一樣

特登唔講香港大學 因為係鬼佬野

澳門大學連理學院醫學院都無...

澳門大學有咩科勁

屌嗰間垃圾就算撚數啦
完全唔入流

橫琴大學

快d做台灣總統,好想睇台狗折墮

韓國瑜連google都懶
用開百度？

澳門大學好似喺珠海

香港大學而家都唔敢話領先全球
仲澳門

但澳門 好多人出國讀書
台灣 大陸 葡萄牙

條油真係同香港班高官一鳩樣
一出外就係咁踩自己地方

澳大？ 不了全球排名都唔知入唔入到100 sor 應該200都仲未有

澳門大學在2019年泰晤士高等教育世界大學排名351-400

珠海市橫琴區澳門大學租界

屌你，你台灣有台大喎，你戇鳩啊?

因為台大係宇宙No.1 咁澳門領先全球都合理既

橫琴大學
等睇乜乜大師入o黎

超級9upper

QS會唔會高估咗

野雞
真係有料，可能連ive都勁過佢
雖然ive唔係大學

法律系wo

台大 國立交通 國立成功 國立清華 國立中山 呢D都夠抽澳門大學啦

台灣陳雲

韓市長抬高人哋都咁柒，人哋野雞嚟咋
真心寧願讀ibe

Ive

講多左

上次去澳門大學見到個campus死氣沉沉咁，連soc booth都冇，個SU係勉勉強強咁組成，連council都冇，D人撻撚到仆街
佢地知道響香港上莊要mock cam+cam已經嚇撚到標屎

提及它的聰明設計，有6公里海底隧道，震撼畫面讓他難以忘懷。

係咪講緊d防波石？

唔在澳門本土

住係香港應該嚇到佢日日瀨屎

google完先知澳大喺珠海嗰邊厲害了

呢條友做總統一定即刻賣撚左台灣俾中共

根據澳門統計暨普查局資料，澳門居民僅有 2.4%能講葡萄牙語，遠低於廣東話（83.3%）、普通話（41.4%）甚至英語（21.1%）。

一個靠賭搵食既地方點會有人願讀書搵食呢？

井底之蛙

分分鐘香港人講日文比例仲高過澳門人講葡文

韓國瑜好似啲太監宦官咁，見到小熊維尼應該會噴精

佢講d野
咁似中共高層

其實有冇人知點解台狗可以咁戇鳩
成日笑柒香港已經變支那
但又揀呢件韓國瑜去行香港舊路

叻啦叻啦上莊撚
D囡囡見到你係度dem beat濕撚哂啦

澳大勁定浸中勁？

邊夠你咁巴閉呀，返學等放學，淨係識讀書，返大學都好似返中學咁

好撚癲條友⋯⋯

澳門大學
你係奶共都讚清華北大啦

最恐佈係呢條友既人氣仲要有升無減
拎正牌可以話係有民意支持去行兩岸一家親

澳門大學起喺珠海

高雄大學快d起去福建

高雄發大財！

澳門大學領先全球... 個份入學試

呢件垃圾 直頭係中共代言人
奶共唔駛睇譜咁

靚抽 同時抽哂兩間學店

唔好期望一個有問題嘅人可以講正常說話

做市長做到好似鄉下仔出城咁，真係第一次見

澳門大學的創校歷史最早可以追溯至1978年。當時來自香港的黃景強、胡百熙與吳毓璘向澳葡政府申請撥地開辦大學。

大學校舍由香港建築教育學者劉秀成設計，在1979年底動工。東亞大學籌建委員會於1980年委任香港中文大學聯合書院院長薛壽生為首任校長。

原來都係靠香港人

領先全球?賭業研究可能係

澳門有料班人一係出國，一係去香港
自己諗

聽都無聽過澳門大學

台狗真係冇一個唔係弱智

6公里海底隧道好難忘
其實條友係咪成世未出過國 成個低能仔咁

澳大的確有一兩個系西利比如電機工程，全球排11，連港大都追唔上，但成間學校黎講，連台大都比唔上啦

之前台狗唔記得選乜春果陣
香港啲傻鳩自作多情叫台狗踩住香港條屍前進
俾台狗笑「關香港撚事咩」
丫而家先發覺原來班戇鳩台狗根本好想變到同香港一樣俾支那瘋狂赤化

鄉下佬出省

咁點解打風會冇電的呢

Gambling Studies

屌你呀
I大都唔係大呀

珠海學院係香港

原來唔上莊=淨係識讀書
長知識了

台政清交成
全都勁過澳門大學
佢講香港大學領先全球就話講得通

真正頂尖嘅大學utown/u street每日一定有學生組織擺booth派傳單，好多人都會上莊/同frd搞startup吸收leadership experience
你咁鍾意摺讀仲要其他人都要同你一齊咁垃圾嘅咪trans去澳大堆填區同班垃圾一齊腐爛發臭囉

黎過香港馬場未呀

人地刷鞋講好說話咁認真做咩
澳門教育真係得啖笑
對比之下
英國佬比葡萄牙有良心好多

超級馬屁精

連登仔咁認真做乜平時咁精明笑鳩人既連登仔竟然唔服條顛佬，夠晒顛仲顛過侵侵

Engineering - Electrical & Electronic
22. HKUST
30. HKU
301-350. MACAO U

去呢d地方讀書 唔該哂喎

你話博彩管理都話

電機工程

最勁應該係hospitality and leisure management #41
ee #301-350都拎嚟講

呢個做多咗。。。

估唔到係台灣有所謂民主選舉，點知選但弱智出黎，台灣人真係仆街唔好怪人

佢似係個d去度邊就刷邊度鞋既人
反正刷鞋就係9up就夠
佢理撚得真定假

樹人都勁撚過澳雞啦

今次明顯係網絡戰 贏左
一堆打手 五毛 係網上係咁吹

到底你個排名11係邊度睇到

RIP 台灣歡迎加入共產黨

到時起返條台北福建大橋

屌佢係咪病撚到語無倫次

都拜會埋中聯辦啦
點解唔吹大啲 話想起返條喺高雄連埋去金門再去埋福建啊
反正條友鳩噏唔洗本

鳩噏之鬼

小醜瑜

澳大係今年先入到500大
原因係呢啲所謂排名將大陸學生計做境外國際生
拉高左澳大喺學生國際化既分

井底蛙自爆

加油呀台仔，快啲選佢做總統
我想食花生

呢篇野就係所謂「連港大都追唔上」會唔會搞笑左D？

9upper never die!

自稱

你地唔好踢爆啦，澳門人打緊飛機好開心ga

高雄俾果條友搞到變左好似澳門咁低level

呢條友我諗習種叫奶踩過屎嘅鞋底佢都會奶

澳大電子業界係有名架人地前副校直頭賣產品出去搵錢，我做咁多年電子業都未見過港大有咩設計出到大場面

你可以自己上網搵下澳大微電子，係有排名港大？有咩產品設計出過黎？我咪講左澳大唔夠港大黎，只係有幾個系真係出名

發大財

失禁瑜

上次人口普查係6%
3倍呀

黑箱作事賣野賺錢

中國橫琴大學

澳門人都笑而不語

酒店

俾連登仔揀
shitty 浸中 定澳大

屌佢老味，9up

只要你喜歡，大陸都可以起條港珠澳分段到高雄

你肯定香港有得選就冇事

博彩

其實搞電子既話
台大交大電機仲勁

我咪講左佢出名，唔係最西利你咁講，亞洲黎講電子除左台大，都冇邊間好過佢，但連登仔米又係日日笑人台大

早幾年排600,算有進步了

澳門大學狗也不屌吾城都仲勁過佢

南韓瑜係咪想將港豬噢大橋駁到去高雄

擦呀擦起勢擦

唔上莊等於淨係讀書，我uteam訓練都唔撚上莊啦柒頭
做埋啲冇意義嘅野，仲好意思話唔上莊等於返中學，含撚啦你

咁我都相信澳門大學既葡文系應該屌打台大同港大既

咁我都相信澳門大學既澳門土生葡語應該屌打台大同港大既

9up無極限

Google表示係澳門大學用中文自封世界頭10

最近嘅大類QS數到300都見唔到澳門大學
香港5間工學院都QS大類100內

舊教授既仲好少少, 新請個批英文差到仆街
過黎香港考DSE 都驚佢地肥佬

我有邊句講過唔上莊等於淨係讀書？我係話緊某D返學等放學，唔鳩都唔撚join仲要有膽笑人上莊dem beat嘅on9

上莊拎到嘅leadership experience你識條春咩，講野之前用下你個腦先啦

未搬個campus太細連排名都入唔到

電機電子港大仲高撚過台大屌你都仲信呢個排名，已經唔洗講落去，仲有係講緊ISSCC，了解係咩黎先啦。

跟住去反攻大陸，做埋國家主席

奶共奶到好反感

奶共瑜

個ranking根本唔存在
ISSCC港大科大班鬼頭成打成打咁去
根本唔會講出黎

乜鳩大學

但問題係唔止QS，連THE，上海交大排名都話港大電機遠超澳大
當然如果你話世界上所有大學排名都唔可信，咁我無野好講

就算讀澳大, 學生都可以唔識/唔敢嘗試同外國人以極簡單英語溝通(講緊係香港中五年級的英文水平都夠秒馬交果班所謂大學生)

仲leadership experience
我已經分唔到係直必定假膠

呢兩年政治正確好多香港外國教授唔續約專請大陸教授

福建大學先係呀 傻仔

不得不佩服高雄人有民主選舉都可以選件咁嘅嘢出嚟

澳門大學=野雞大學

澳大勁在整微電子

奶共奶到

澳門大學勁在係大陸劃左一區黎起
本地居民都唔入得

有乜科勁， 冇架？

奶共都奶唔好咁柒，你奶清華北大我冇異議

條友係咪果種飛機一著陸就拍晒手嘅鄉下佬

赤化領先全球

浸中都叫有文院傳理電影中醫 澳大笑死人咩

其實佢都係想勾起兩地互屌啫

葡文 葡文法律

澳門大學牌九專業

葡萄牙唔承認澳門頒發法律學位
而且你睇下姓玄條友質素，澳門法律系學生喎，我呸

原來葡萄牙唔承認澳門law degree[sosad咁拎葡萄牙law degree係咪可以直接番澳門執業？咁澳門讀law咪淨係可以喺澳門做律師

所以幾時都話讀書有知識係幾咁重要

係咪只得打荷學院

Ive 呀蘇都唔讀間野雞

你講到後者可以同前兩者比咁樣
唔洗諗都知澳大啦

同佢地講都嘥氣人地澳大出左個IEEE最年輕會士，叫麥沛然，香港？有幾多個攞到微電子領域美國專利權？我都港大畢業，你估我唔知港大咩料咩

港大整電子野可能連交大都不如

香港開個炒樓學院就差唔多

電子：中大＞港大＞澳大